元氣壽司d綠茶粉邊到有得買？

幾好飲

元氣有得賣

之前會員食一次就派一包